一人一個人大個左先知道既騙局

去私家診所睇醫生既人有50%係為左張醫生紙
細個以為個個去睇醫生一定有病

父母一定愛護自己

例牌都會有老母幫手儲利是

老師係叻人，警察係好人

大個仔一定有女朋友，會結婚

大個仔可以自己一個人往

讀完大學就會搵到錢

金錢騙局

on9
閒日睇病起碼8成都係為左射波

你阿媽係女人

一國兩制 港人治港 高度自治 民主回歸

恒大即係恒商

讀完恒大 搵工好易

善有善報 惡有惡報

返學時期嘅操行成績係唔會影響到你所有嘢

大學唔洗讀書架

生你出嚟為你好，要孝順感恩

生命滿希望,前路由我創

中國有好人

三年護校就得
都唔知讀degree nursing個班傻閪做乜

我1q有120

溝女要靚仔有錢

大個會有女